[有圖]越南90後 超撚正靚女老師:p

好撚正

磨牙

悶喇

IG

$1800 打令2

我可唔可以讀返書

本來都無乜感覺
但見到有gap 感覺湧晒上黎

北漏洞奶

胡志明好多呢type，見到都扯

乜gap

more

屌到佢升仙

$3000

咪又係洋腸玩物

木精塞妹

越南仲興着長衫，反而中港無曬

肯定好多仔屌+溝+j

越南既女人血統真係一流
以前做PT有幾個越南女師父都係好撚正

留名

ok

女師父

一定要搞大佢個肚

嘩真係好撚靚女

美圖呀on9

generation gap

越南泰國d女條條都正架啦

總之就冇你份屌啦 所以你放心

第一張有啲似朱千雪

吳尊

lm

嗚呀

點解我人係越南都無乜見到呢啲女

好正 但係唔好開聲講嘢

條女好撚正呀

我屌

快點強姦我快點強姦我

應該係叫廚師

好似Regina

此風不可長

I do

真係好正

好想扑

佐佐木希

老師我有好多野唔識

法官大人，唔使問啦，邊個唔屌全部入我數，我屌哂佢哋果份

Lm

400俾盡

中哥

信耶穌

好正

越南越愛

幾正

屌有仔啦

信耶穌可得越南新娘

一部ipx 兩晚任q

正到核爆 我想番學了

條...............肚！

lm待看

大你兩部

越南話，不了

交比我

越南妹一開口講野即刻9 縮

P圖p到好怪

你照下鏡
個d先叫怪
奇撚怪

去過越南旅行講句
越南妹真心正 好多大波妹

雞

想比佢調教

你贏

越南都興食咖哩？

好撚正 又 pure

留名待丁

我想比佢強姦

跟隊，訓落床俾佢搞

越南啲女不嬲高質

Agree

gfable

ok la

越雞

小六果陣有個老師太撚正，即刻衝入廁所打個飛機

miss快d強姦我

有幾張好似佐佐木 希

信耶穌得越南新娘

越南話好難聽一開聲

冇,我屌佢個陣用左迷姦水,佢出唔到聲。完事我仲影左幾張大特照 要開心SHARE?

迷姦水都唔洗
屌到佢剩係識叫床 野都講唔到

3000蚊有找啦

巴打D J圖POST幾高汁

真係有圖

More

件藍白衫著得幾好睇

靚又點呢 黃種女人最後咪又係求白人屌佢移民

呢d女大家媾唔到架

Miss好撚正 摩牙

講咁耐都未有IG

你老母 你個名咩事

細佬～原來呢個post係你開架

$1跟機

樓主老母即係我老母

好撚正，打左六次啦

似泡菜

聽講越南妹好易溝
似要飛去搵佢做我老婆

信耶穌得越南新娘.jpg

屌你老母

你老母即係我老母 你屌埋我個份～

做乜抄我

咁你要問問我老豆谷德超

Cilla?

好普通咋喎

快點強姦我 當我有講過

做老師咁既重妝甲，不了

戇鳩

50老美 氾5老街屌到腎虛啦依種貨色。大驚小怪

雖然呢個好正🤔但HCMC半套骨果d仲正d

咪又係雞一隻
放低一蚊跟機

胡志明市做半套飛機骨果d女仲正d🤔
三四百就有交易

上次airbnb個host好好傾叫佢介紹
又白又滑又後生
有幾個拎左wechat約出黎開房，果種快感非筆墨所能形容

越南邊到黎蝻 ？

越南人好多人有愛滋病同乙肝

唔通俾乸型無毛劣等黃皮猴污辱咩

有法國血統

泰國 認真? 你肯定你見到既係女?

唔知同校長做左幾次呢？

又真係有圖wo

如果我係男嘅一定屌佢

太監？

真絲

快點 教育我

假撚

有咁既miss, 邊有心機讀書重

求ig

雞嚟嘅啫，呃我唔到嘅

以前中學嗰陣有個英文miss幾索
但睇住佢嫁人之後殘得勁快

比人屌到殘

好想比佢強姦

好驚佢都會拎碌鳩出黎

快點强姦我